死獌狗歐聯出局狂賀區

屌你老尾死獌狗比天收啦
撚贏到巴塞咩
慶祝定都得

死獌狗又想燈 出局就緊㗎啦 睇下巴塞炒你幾多粒㗎啫

LM待鞭

hi m記巴

Hi 你好靚仔

on9 到咁早燈定

m記驚現on9仔 （8）

特登出公海燈
拗撚到你班獌狗

準備all in獌

笑到屎眼都熱埋

希望樓主夢想成真

以為咁就唔會比人bin咩

你好靚仔 小妹想畀個處你 留tg ok?

咪撚搞m記清
佢係我老死來

空難聯

可唔可以介紹佢畀我？

你以為燈就唔洗輸咩？

值得一試

樓主日日都出燈po

痴Q左線

燈到班猁狗就攞英超

推定

死廢尻
聽日你全家比車撞到變植物人訓50年呀

快到

如你所願啦屌

出局

樓主有波入
帶刀後衛

親手送自己隊波出局

樓主好波

樓主幾時空難

係都你死先啦 垃圾獌

樓主勁到

梳上次串你開燈po
原來係大預言家黎

等49000比小花隊收皮

49000

燈啦

狂賀

獌狗之中嘅賤種，咒撚死左自己隊波

Ho ball

垃圾獌 垃圾獌 柒到彈起

好波

樓主中哂

未來人

樓主出嚟慶祝未呀

3-0

大預言家

飲杯

迷樓主了

講定今晚買咩

笑撚死人咩

49000 記住放水比同市光榮呀
下年落地獄含撚踼歐霸啦